其實去踩場目的係為咗啲乜?

我地去唱歌, 藍絲狗黎踩場, 佢都會畀人打
調返轉, 人地去唱歌, 你要去踩場但人又唔夠多, 畀人圍打係正常喎

同埋唱歌咋嘛, 咪由鳩佢地唱
專登去踩人場係咩心態?
睇下佢地幾成功, 實有額外佣收啦

遲啲廢老學我地整人鏈, 係咪又要好似啲廢老走去搞學生踩場?

聽日見！

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛邨，民間自衛
冇ccrv 低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

各有各做啦～每個人想法都不同，但最重要係令到自已不被捕！

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

真係貫徹做到不被捕嘅話
我話之你啦
事實上次次都有人被捕

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

問題係踩完場，俾人圍走唔到，然後防暴狗就入黎拉人
除非有信心可以hit&run ， 唔係去黎做乜

另外想講埋跳閘都係，藍屍同便衣狗係晒入面埋伏，依家仲跳就即係送頭啦，直接罷搭好過
君子不立危牆之下呀